[當年今日] 67暴動左派今日行刺燒死港台主持林彬

Pish

林生係商台主持

今日左派又搞港台

歷史總是在重演